[香港電台仆街死] 務請各位 提 防 FAKE NEWS！

而家逃犯條例絕對係一場香港人面對嘅空前大危機
咁難得呢次泛民咁生性，希望大家係睇新聞嘅時候，多d探究多同埋批判性思考，唔好媒體講咩就信咩，因為而家好多媒體都非常不持平，用FAKE NEWS製造分化

例如今日香港電台有個新聞如下:

建制派歡迎三方協商 民主派：撤回修訂非前設
對於民主黨議員涂謹申提出，由政府、建制派和民主派議員三方協商，處理修訂《逃犯條例》的困局。建制派表示歡迎，但認為各方必須派出有能力決定的代表出席，否則浪費時間。
民主派表示願意參與對話，又指撤回修例，並非對話前設。

睇落係咪好似覺得泛民縮沙賣港？
但如果你有禁入條LINK去聽個錄音，你會發現呢段新聞文字描述根本就係斷章取義
實質上，毛孟靜係錄音到純粹係講呢條惡法好撚ON9，錄音中佢嘅原句如下：
“林鄭係講得好清楚: 「你純粹要求我撤回條條例嘅話呢，就唔洗傾啦～」咁我暫時唔同你講撤回先！咁你有咩野其他嘅空間？可以不撤回，（而係）擱置，係嗎？”

香港電台，仆街死啦！

港台搞乜

港台唔係一向比較中立

睇完字、聽完錄音，都唔知有咩問題
不如樓主你講下呢段文字有咩誤導啲地方？

同埋樓主你都quote少咗句
毛孟靜仲接住講：「停一停，睇下有咩空間喺入面可以傾落去」
連埋晒一齊，用佢段稿嗰一句嚟總結，有咩錯？

負評係俾樓豬